黃牛究竟點搶到飛？

其實想知好耐 究竟黃牛係用咩bot/program搶飛點解可以痴線到每次都搶到勁多張今日mirror又係 全世界都買唔到班黃牛又買到
有冇IT人可以分享吓用咩bot 咪鬼益班黃牛
黃牛死全家

內定架傻閪 主辦單位一早留定一堆飛 夾埋炒高價

即係主辦公司擺出去城市受騙網賣嘅飛係好少？然後自己炒飛？咁仆街？？

不嬲都係呢個玩法
唔係點會贊助？

樓主可能讀緊小學

最仆街係，歌手及經理人團隊不斷叫人唔好買黄牛

講一套……

講事實都要dis

2021做fans能否理智少少？

咩dis? 唔get
真係內部飛嘅話點解有啲歌手(eg 軒) 要搞fans club 比fans 買到飛... 唔係仲麻煩咩有咁多功夫做
真係無知想請教

我很傻很天真
咁講嘅話... 咪即係實名制都冇用

我講我對上個留言，講事實，皆人dis左一下

我個保險妹比咗4張mirror飛我

益fans用原價買飛, 街客就黃牛賣一張=賣2張飛既收益

之前睇韓國新聞話會有自動搶飛程式，香港唔知

賣一張黃牛 有3 倍 計
即係返一日工=返三日
開一場變咗開三場
開演唱會俾人點會唔識計 定價太高反而冇人買
食炒價就心甘情願

好多都係得2成飛賣

佢係viu 員工？

FWD保險呈獻

有冇睇過話實名制第一個衝出黎反對係邊個?

1成飛公開發售比你班乞衣搶
淨係比哂黃牛賣貴3倍 都賺到fatfat